%@Auteur: François Meria\par
Calculer les nombres suivants en utilisant les règles de
calcul avec les fractions et en détaillant les étapes de calcul.
Attention à bien respecter les règles de priorité. \vskip 0.3cm
\begin{center}
\begin{tabularx}{\textwidth}{XX}
$A=\dfrac32+\dfrac43\times \dfrac52$ \vskip 0.3cm & $B=\dfrac53 \times \left(\dfrac72-\dfrac34 \right)$ \vskip 0.3cm\\
\end{tabularx}
\end{center}